巴黎居然破咒

有尼馬有8強

就係因為有尼馬先有8強